【唔算核彈，但都好爆：有狗扮速遞拉義士】

有在速遞公司做高層的透露，而家正在研究點樣向公眾交代，有警察要求喬裝速遞員，上門拉義士。
UPX、DHX、FedxX，幾間大公司都牽涉其中。
因為之前警察一直有要求呢D公司合作，去拉毒販之類的犯人。
但而家佢地係咁用呢招去拉義士。
幾樣野：
1. 大家上網訂文具小心D，唔好太揚太大批貨，好易被target。
2. 速遞員上門，小心D叫佢比晒D證明，甚至影埋佢地相先。
3. 要求UPX、DHX、FedxX立即交代當中細節。
仲有冇咩野大家比下意見。

隻曱甴好似話仲着埋UXX制服??

係呀，換晒衫扮鬼扮馬

我覺得有需要推啲公司名上國際戰線

有冇手足做野

幫推

推

推上國際戰線
下次叫銀行比佢扮職員偷鳩哂人錢咁點？

Push

push

推到大公司回應